［求推介］5000-7000蚊laptop

主要： 做功課 睇片 少打機

上網睇左lenovo v310 呢部o 唔ok?

仲有無其他差唔多價錢嘅laptop 推薦？

7000買到dell 7567

上DELL 到睇 7999 ...

唔好買Lenovo qc極差
4000-5000買番dell算啦
Inspiron 15-3567

你本身幾多筆直先

眼殘唔洗理

5至7千..
如果7460 得唔得??

做咩功課？

Thank you

words excel 個d
間唔中會執下相

唔使諗Mac機

係

一係買部又輕又平，三星機

深水埗

你去官網睇佢梗係比原價你
自己去腦場問啦

好重
利申：dell 7559用家

sor

Surface laptop
完